## Descripción del Bug
 
**Descripción:**
Una breve descripción del problema.
 
**Pasos para reproducir:**
1. Paso detallado 1.
2. Paso detallado 2.
3. Paso detallado 3.
4. ...
 
**Comportamiento Esperado:**
Describe lo que debería ocurrir si el bug no existiera.
 
**Comportamiento Actual:**
Describe lo que realmente está ocurriendo.
 
## Información Adicional
 
**Ambiente:**
- **Sistema Operativo:** (Ej. Windows 10, macOS 12.1, Ubuntu 20.04)
- **Navegador/Versión:** (Ej. Chrome 91, Firefox 89)
- **Versión de la Aplicación:** (Ej. 1.0.0)
- **Hardware:** (Opcional, si el bug depende del hardware)
 
**Archivos Adjuntos:**
- Capturas de pantalla.
- Archivos de registro.
- Otros archivos relevantes.
 
## Notas
 
**Notas Adicionales:**
Cualquier otra información que pueda ser relevante para resolver el problema.
 
**Posibles Soluciones:**
Si tienes alguna idea de cómo solucionar el problema, descríbela aquí.
 
## Seguimiento
 
**Responsable:**
La persona asignada para resolver este bug.
 
**Estado:**
- [ ] Abierto
- [ ] En progreso
- [ ] Resuelto
- [ ] Cerrado